80後已經到極限，係時候到90後發揮

不服來辯

早十年講都仲合理嘅